{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 자연과힐링풀빌라(스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 プールビラプールのお湯を温める時間と、客室ボイラーの回して暖かくなる時間がかかります。 退室前に忘れ物がないかよく確認し、施設および消耗品は元の位置に整頓してください。 客室および施設は、他のお客様のためにきれいに使用してください。 未成年者は保護者と同伴する必要があります。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えた場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できない場合もあり、払い戻しもできません。 ペンション以外のペット連れの場合、入室をお断りすることがあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設の利用時に毀損や紛失が発生する場合、宿泊客が責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約した一軒家ペンションのメゾネットタイプは、児童と乳児連れの際の安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiを通じて客室でインターネットを素早く便利に利用できます。 プールビラプールは温水とぬるま湯の温度で運営されており、利用時間には制限がありません。 利用料金は50,000ウォンで、ぬるま湯プールビラとプレミアムプールビラでご入場いただけます。 水深は1.2mで、水着を着てご利用いただき、安全にご注意ください。 ウォータースライド、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設を利用して楽しい時間を過ごすことができます。 また、売店やコンビニエンスストアも利用でき、駐車場や子供の遊び場、フットサル場、LEDテーマパークなど、様々なサービスも提供されています。 高級洗面用具サービスも提供されており、便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールのお湯を温めるのにどれくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "プールビラプールのお湯を温める時間は施設によって異なりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "退室する前に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "退室する前に忘れ物がないかよく確認し、施設および消耗品は元の位置に整頓してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ウォータースライド、フットサル場、バーベキュー場など様々な施設を利用して楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "売店やコンビニエンスストアの利用や、駐車場や子供の遊び場、フットサル場、LEDテーマパークなどのサービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されていますか？",
            "answer": "高級洗面用具サービスも提供されており、便利にご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 644,
        "QA": 464
    }
}